Entrevistas a los jugadores y DT del Juventud Barranco de Huacho, al finalizar el partido con DIM Miraflores en Lima por la Copa Per 2010. Vdeo: Leonardo Reyes y Felipe Carlos P. Entrevistador Gustavo Espinoza, comentario: Edson Ojeda